Savaite1-project

Failų naršymo sistema

    Pabaigus pirmas ~2 savaites PHP kurso tam, kad įtvirtinti žinias reikės suprogramuoti šią sistemą.

Sistemos apibrėžimas

    Sukurti failų naršymo sistemą interneto naršyklėje
    Naršyklėje iš karto rodomas visas failų sistemos medis
    Turi būti galimybė prisijungti, parsisiųsti, koreguoti, įkelti bei ištrinti failus.

Užduotis 1

    Sukurkite katalogo turinio ir jo sub-katalogų išvedimo puslapį.
    Kiekvienas failas turėtų būti su piktograma (ikonėle), šalia rodomas jo tipas ir paskutinė modifikavimo data.
    Turėtų būti nuorodos ant failų:
        Paspaudus ant paprasto failo, jis turi atsisiųsti
        Paspaudus ant nuotraukos, ji turi atsidaryti
        Paspaudus ant php failo, turi rodyti jo turinį (pradinį kodą)
        Įėjus į failą turi būti nuoroda grįžti į praeitą puslapį.

Užduotis 2

    Sukurkite prisijungimą skirtą jūsų failų naršyklei.
    Failus matyti ir parsisiųsti turi galėti tik vartotojai tinkamai prisijungę prie sistemos.

Užduotis 3

    Jūsų daromoje failų naršymo sistemoje turi atsirasti funkcija, kurios pagalba būtų galima įkelti failus į serverį.

Papildoma užduotis

    Sistemoje galima kurti ir trinti folderius